覺唔覺止蝕好on9?

今年大部分股都返晒家鄉 賺返轉頭

覺

應該溝貨instead of止蝕

睇邊隻啦

你跌到底先嚟止蝕咪on9

覺

次次一止蝕就升番哂仲要升突

所以本多終勝

係鬥耐性，但你嘅cash flow 就。。。

8號仔，血之教訓

傻散唔止蝕 莊家點入平貨再炒上？

只要睇得準根本唔會蝕

輸既買黎做咩

上年有班柒頭笑正股驚西

我第一時間出黎撚佢地

I have told you

只限正股

基本面轉差先要換馬
好似係

岩呀
大牛市邊洗止蝕